快閃vs留守

相信大家今日聽得最多嘅就係
狗都未嚟 你地走咩啊？

比著以前嘅我肯撚定會同意，但今時今日，俾狗捉左嘅兄弟實在要付出好多代價

728西環抗爭嘅時候有44位手足被告暴動罪啊！
44位啊！
暴動罪極易告得入而且刑期係五至十年！
大好青春就咁失去！
小弟自從嗰日之後，好心痛
小弟可以肩負6位嘅義士遺志堅持落去
但44個手足嘅十年 太沉重，小弟唔想再失去你地

因此，游擊係減少被捕機會嘅最佳方法
依家狗已經改變戰術，唔再同你對峙，
今日大圍啲狗一落車就攞支催淚彈槍射你，出速龍，唔同你講咁多，捉左人先

小弟懇求前線手足，一直以來多謝你地無畏無懼為我地擋彈，但希望你地俾中後排嘅手足一次機會保護番你地！
快閃只不過係唔想再有人被捕！
同埋，快閃都的確係仲有進步空間，
大家一定會有分歧，但唔啱都可以講到啱
因為小弟真係唔想再有人被捕

當呢個運動發展成長期運動時，更加唔好孤注一擲

歡迎補充

天佑香港

唔好覺得一定要做到啲野，
基本上keep到有藉口比美國過人權法就得。

自推十下

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

推

一覺唔對路就閃左先
寧願辛苦啲都唔好被捕

push

agger

同意，玩完即走不戀戰。

對峙實力集中風險大，但有較果響最危險又唔送頭嘅情況要識收。
游擊人數少風險底可惜作用唔大，去堵路快閃有時唔洗黑警到市民或工作人員都可以馬上清場啦，比起地鐡不合作仲要差又高風險。
我覺得文宣與勇武兩邊都要夠力囉，發佐反對通知書嘅情況做俾市民睇照樣出嚟遊行係安全，唔好衝擊防線響同區周圍遊花園，唔屈服於黑警嘅限制由可以令更多人放心出嚟支持。唔係只會每次都係果幾佰人到處坐地鐵去堵路，我吔行路,黑警有車坐仲可能佈防好晒。